香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方（2）

本人識少少預言，法術

呢幾個地方有問題，信不信由你

條好靚嘅起跑線就冇咗架啦

不過仲有機會，睇你哋識唔識得珍惜喇

唔好意思唔識用手機開
我唔係基吧

推

Lm

突然間諗到 一地兩檢有咁多解決方案 點解共匪係都要地下

我諗每個蓄洪池都有料到

呢個唔關事 係我同我嗰fd平時玩嗰陣做嘅職業黎

有無巴絲post整合 知道有巴絲信呢d玄學野 繼續一齊討論
唔信既唔該直表上一頁

集中營

對唔住基巴
我真係冇心
手快快㩒左落去
見到1001先開架

另請不推文回覆 比我地自己討論

可能有 係無辦法入到去睇

又符合地下水道四通八達

假若佢地真係打死左好多手足，蓄洪池會係佢地最好既藏屍地點

希望信既巴絲繼續研究下張圖 gay巴講過重有深層意思

張圖左下角就係太子站同佢隔離個蓄水池地點

但有無可能成個香港通晒？
唔熟呢方面既野

唔係wo

啱啱發現hk01 今日1750有update17年嘅蓄水池新聞...

推返出黎先（圖中啲細節唔關事 係我同fd平日玩唔陣啲嘢黎 最主要都係呢個地方）

頭先同fd係GTA FiveM試過 入到去嗰位似GTA Online 競速贏咗第一名勝利畫面嗰個位 正常一般人係入唔到in game係要打指令入 入面係行得越入就越黑 開頭有嗰位係有光 但係左右兩邊都係全黑 而且架車開車頭燈行入去都冇光 啲柱啲牆係空心嘅 裏面比人一種好心寒好不安好恐怖嘅感覺 好似停屍間

大家記得善用不推文回覆

會唔會係地下防洪排水

好多地方都連接晒

地鐵好多都有

如果佢一早有心做會唔會有機 利申我都唔熟

尋晚有巴搵到資料係講緊香園圍有蓄水池起緊
所以先繼續討論
唔係單單神學
呢個地方係好近新屋嶺
加上新 通車無耐
未有好多人知道

我岩岩都諗到

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

知唔知有咩改左

推到有做開渠務既巴絲出黎回應

其實香園圍都真係幾大可能性 因為太新喇 無人知
當然大坑東個個都有可能

勁撚多疑點都有人信
1.自稱絲打凌晨一個人上山
2.自稱絲打凌晨一個人上山比警察追,仲可以上連登覆人,仲要打勁撚長
3.自稱絲打凌晨一個人上山一張相都冇,唯一一張影住個天
4.佢師傅GTA比預言佢,咁都有人信,打電話比你都冇咁ON9啦
5.果位大師一口咬定我係國安,呢樣野就最撚好笑,上個月我先係連登叫人一齊打機,國安會唔會咁撚明顯出位叫大家一齊整公會打機啊,用下你個腦啦
6.所有野都唔會直接講,但係慢慢之後又會講,哈哈,你老母啦,根本成個POST都冇重點,撚尻班手足
7.自稱絲打同個預言大師唔會同時留言,一個帶完風向另一個又會帶
8.個POST入面極多P牌仔同冇開過POST會員(極多30萬up)

其實美國都有傳左好耐 做唔見得光既事 你當resident evil有安全地底比權貴避難（ww3)

2047 得返500萬人嘅原因唔通係核武？

係啊係啊,呢幾日咁早收鐵就係埋撚左條秘密通道啊

收皮啦鬼神撚

有咩方法去到香園圍個蓄水池？
搵記者/youtuber幫手？

開時事台丫
唔係無5001

係咪水塘有水管連接蓄洪池，再有地下秘道直通香園圍返大陸

可能係遲d有件事 搞到好多香港人都出去 結果.....

都有可能 但網上資料好少

比所有人屌神鬼撚嘅人 其實所謂神鬼論都可能只係我哋唔了解嘅科學
利申 我係耶撚 但係都會睇呢啲

蓄洪池 洪水時使用
沒有洪水=地下秘道
明無？

我忽然諗起之前有個post
有人占卜過今次運動勝算
話九月頭完就係林鄭贏面大
十月後完我地贏面大

另外再話下一次個規模好撚大
大到果個占卜師驚訝

難
新屋嶺太平紳士都唔入得
如果蓄水池真係有問題更加無可能正常渠道入到去

喺街無架撐compare

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

唔該大家要用不推文回覆
唔好上熱門

Gay巴出黎未

關唔關隔離post有好多人話近排啲水怪怪地事

其實會唔會係個池係通向規劃緊嘅蓮塘站？

推 會唔會試下搵記者

認同，有啲野係我地唔知唔代表無存在
而最頂癮個樣係
雖然無直接證據證明係真
但你都無直接證據證明係假

呢幾日埋緊鐵啊,過黎FC一下?秘密通道就快冇啦

我明 而家問題係證實唔到加去唔到

我唔該你幫我開㖭
我應該係p牌所以一日淨係可以開到一個？

睇下文件就證實到
去唔去到就..

會唔會係500萬人死？

No sir

當然唔用正常渠道
記者總會有其他方法

p牌係
歡迎你番黎

查得到嘅 一係政府人員 一係間諜機械人

支共玩緊活祭？

好多撚樣入post屌迷信 話唔做正事

係 唔記得之前睇邊個講過Magic is just science we don’t understand yet

用不推文啦 呢啲係支線 推下行動post啦

未必
蓄洪池可以參觀
旱季會做清潔

女似係 請問gay巴有無其他提示 關於張圖

你頭先話諗下香港一年有幾多人失蹤
意思即係根本香園圍同蓄洪池已經用左好耐，不過係太子站個次好多人誤入左，結果成功逃脫既就成為最近既浮屍，但佢地只不過係冰山一角
好彩既係呢個冰山一角引起左大家既關注，之後就再有更多野慢慢浮面？

我都係，我信神，但唔否認佢之下有超自然力量

Sor 成日唔記得撳

記得不推文回覆

基巴一定要記住唔好入任何谷&加任何人

唔該啦，gay巴咪講左已有故事，你地唔好再研究，自然會出現，假如佢講真話，所以咪鬼曬時間，去佢講既地方送頭，唔排除佢係殺人犯

唔通01有乜想同大家講？

Gay巴 屋企水仲飲得嘛

Gay巴想問下呢個位關唔關事

Gay巴
香港同新疆發生既事有無關系？
一山一水...
北方同南方
西方同東方都有其他陣法？
大形陣法強化中共實力？

係點去？要申請？

風水師為香港起左支卦

相信gay巴既自己籌期整部機械人(要帶cam)
之後Set個程式等機械人行到咁上下路程就返轉頭
咁地下有咩咪清楚晒

利申 半信半疑
當追小說

搵幾百人一齊爆入去啦

睇黎連登仔智商真係有限，比人撚成7 8個po

屌 有冇咁岩

唔多覺有嘢改咗

痴線中到

再唔係set藍牙遙控
最少可以探索到入面幾百米

航拍點睇

無干擾？

有cm話航拍用唔到 未FC

基巴
啱啱上去搵到啲資料
淨係新界北都842人

姐係平時都已經係咁？

記得不推文回覆

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

好似第一集哈利波特條蛇咁 利用水管 依家就排水系統

頭先我都有諗過 會唔會其實今次運動之前失蹤左既人都關事⋯

十月之後暫時回復平靜 係咪講緊而家休息呢段時間

飲得，你唔驚就得

傳真社

現場ECM必然強勁， 遙控不可行
要寫一套識自己搵路嘅程式

會唔會慢性中毒

點解2019年10月12更新

白虎山附近的確有個 蓄洪湖泊

警告你哋今次善用不推文

講左好耐有

結果幾百人一齊溶晒
係到組隊實有鬼

直頭一樣樣喎

請用不推文回覆

哈哈

純粹多左天鴿襲港相片同介紹日本蓄洪池 香港果幾個池既篇幅冇改動

可能01都有人mon post

同問

唔知呢

你預區議會取消，和理非全面升級

到時亂到7彩

所謂嘅「亂」就係我地討論緊嘅嘢嘅真相會浮現？

以前就得啫，如果宜家做哂停屍間點可能比你參觀呀

5大地方
全部人手copy spred 開去

1）白虎山警方行動基地
2）蓮塘
3）新屋嶺
4）蓄洪池
5）香園圍

Why not both
兩手準備
大家歡喜

01出名抄post
緊係睇到實一實

lm

意思姐係唔準？

究竟我睇緊咩撚野 最撚on9係如果佢真係有料又係我地呢面既,就唔會叫手足去呢幾個地方啦,如果呢幾個地方真係有問題,咁多mon post狗會放你地班人入去搵料？直接搞撚掂埋你地都得啦, 咁咪姐係叫你地去送頭

你呢句哈哈我全身毛管洞

我相信重點在於五行？

話咗01吹咩風連登就吹咩風

所以去到將軍澳果d地方

亂=我地討論緊既野引爆緊一大核彈！

5大地方
全部人手copy spred 開去

1）白虎山警方行動基地
2）蓮塘
3）新屋嶺
4）蓄洪池
5）香園圍

check左，如果同discuss個post compare, 字完全無改過，不過圖就多左幾張，一係就discuss個人post少左，一係就真係01岩岩加落去，係嘅話可能係線索

其實次次有關人命都會有術士呢d出黎指路嫁啦，好似之前藍可兒咁，大陸都有人占到佢死左同水

如果黑警真係有打死人又盛，唔係諗住正常途徑班友會講呀嘛？就算到左俾人清算果時都死cum啦咁撚大鑊

有呀 蘋果報咗係有百幾人落咗路軌

但下落不明

我咪話過啲真相會慢慢浮現囉

點解又上咗熱門呀 不推文呀

咁我哋而家可以做到啲咩

收撚聲喇 屌你老母

Push

佢意思係準

咁喺真相浮現之前有冇野我地可以做到 或者幫助真相浮現

突然醒起琴日定前日有兩個女人係嘉頓山遇襲，而嘉頓山隔離正正係石硤尾水庫，雖然可能唔關事。

利申 9up

01官媒黎架，distract 緊

日日都好多人夢遊緊

冇叫你哋去
叫你哋留意下啫

有無巴打去？

Gay巴可唔可以指點下呢個方向正唔正確

5大地點無變？
5大地方
全部人手copy spred 開去

1）白虎山警方行動基地
2）蓮塘
3）新屋嶺
4）蓄洪池
5）香園圍

原來GamePlayHK一早就去過呢度

唔洗理 唔洗回佢地 曬咗個留言位

而家啲人真係失晒理智
尻噏當秘笈都一堆人爭住推理

我覺得可以咁唸
而家香港唔亂咩

得喇 走喇

佢到底改咗啲咩

快撚d洗走佢啦

因果關係。…？。！。

我都記得

Gay巴 重有無其他提示？

又係你 好撚煩
多d人求證唔好咩 得你係度屌屌屌
唔岩聽咪上一頁
你越屌越覺得你身有屎

希望係咁

既然講開迷信嘢，我就講吓早日求咗兩支簽

普通人如何可以令正義申張：觀音簽1，年底有轉機

黑警何時受制裁：觀音簽12，寅卯佳信至

Gay巴你知咁多嘢不如直接講啦
我信你真係知道啲消息

我懷疑佢係鬼，喺度引蛇出洞
同埋我琴晚睇到佢根本冇行到去水邊，凈係喺最外面企喺度
但係我琴晚唔夠精神影像好矇糊睇唔到佢做緊乜

有，其實你哋依家已經一直做緊

究竟我哋宜家可以做到d咩...
追post追到好辛苦

佢話佢唔會近水
怕被自殺被失足

不停咁討論？

最主要係標題歌三個地方

想問gay巴你一個問題
假如你嘅推論係正確
831鐵路入面果百幾人仲係咪在生

個真相咪嘜7都冇囉，無了期，成班懵丙

同埋愈多鬼 愈證明呢5個地方愈有問題

香園圍!
白虎山!
蓄洪池!
Pushhhhhh

基巴唔好答！

會唔會831手足真係唔打唔撞行咗入畜洪池 之後落雨 警察就喺太子開始搵搵咗兩日

你當我質疑你都好,我又想問埋連登咁多狗mon po我諗你都知,咁你d Po長期上熱門佢地實知,如果你叫我地留意個幾個地方真係有問題既話,咁依家佢地知道比人發現左,變相咪可以做D野去補救/隱藏(唔識點講但你地明我講咩）咁得兩個可能,一係你知道你講呢d野唔會影響到件事(但尋晚搞到你發嬲埋又咩玩法) 二就係你係狗想引手足去送頭
同埋仲想問埋如果係第一個可能,既然唔會影響到件事點解又要叫手足留意

中共屬土
香港屬火

理應香港剋中共

但我地今次運動係水
水剋火 剋死香港
所以經濟差
但土剋水
所以我地有足死

我咁推論有冇錯

休息多啲

準

呢d就係gay巴講緊既我地做緊既野

你話呢？

多謝gay巴 會留意標題三個地方
堅持就是勝利！！！！！！

開頭佢咪講過唔可以講咁多，咁佢衣加不停加野，引導你地討論，你唔覺得怪？ 用下個腦？

基巴
提多你一次

唔好信任何人 唔好入任何谷&加任何人
唔好答任何關於你自身嘅嘢

其實gay巴講咁多，對家實知道大家策略，而有進一步行動。你咁爆法，唔係打草驚蛇咩

Gay唔好搭錯

可以解釋點解有d人識風水都要害人？唔怕報應/唔信報應定係志在要亂？

一般人又係咪冇得避被人搞？

唉 真係唔知
你唸下生活左係香港咁多年
唔洗警方囉資料
都未試過一個月咁多單浮屍/跳樓喇
跟住政府唔自爆我地點都查唔到真相

*Gay唔好答
Typo

好難同你解釋
好多嘢，我講都講到口臭

Good morning sir
Thank you sir

Good evening sir

寅卯佳信至
咩意思？有冇解釋師係度

一係佢係傻佬，一係佢就係對家的法師

但係百幾人照計都會有百幾個家庭
黑警要查證晒全部人嘅身份都要時間
點解無任何人出嚟講過
我去到呢個位好諗唔通

講到咁樣真係無晒動力

我都諗唔通

想佢死？問呢啲嘢做乜

不要問

有冇巴絲fc下Nancy Pelosi係咪係831之後出過一句 好多人死 出嚟，唔係好記得個時序
唔知係咪講緊呢5個地點

就係咁先恐怖

有人預言10月4號起下一波屍體發現同蓄洪池有冇關係，有人話食水有問題會唔會係因為6號7號落咗幾10mm雨要用到蓄洪池之後再喺蓄洪池排出嚟嘅水引致

岩岩google過 寅卯係立春到清明 姐係出年二月至四月倒？

終於見到個心水清嘅 個基巴乜撚都冇講 就有一班人幫佢解釋來龍去脈 然後佢就哈哈當默認 一有人話單野好鬼就有人話ar sir你好、分化撚同埋對家好快手 唔該理智少少好冇？ 唔係話鬼神、風水之說唔好、唔可信 但條友擺明撚化緊我地 一時又話要講嘅已經講晒 一時又放多條線出黎 有位絲整咗個整合嘅 都仲係一舊舊 仲要今日成個熱門都見到佢嘅post 行動post就沉到pk

831太子站百幾個手足由路軌逃生，點鳩知行左去隔離個蓄洪池，發現左支那狗/佢地個行動基地。
意路岩唔岩？

搵埋上面幫手

諗起之前睇過一套漫畫
係講每條柱入面都封住一條屍

蓄洪池八萬立方米
大型地底軍事設施

不推文回覆

你冇追開po啫

思路*

另請不推文回覆 比我地自己討論

會唔會你凌晨查完第二朝就禁晒百幾個家庭嘅聲

明！即係洪水嘅梭道係要空間，唔係只係一個細 Area ，係要一個地方傳到另一個地方再排外。

而香港嘅洪水係十年難得一遇，所以呢個排水通道就係我哋所講嘅：「 秘道！！ 」

啱唔啱巴打，係唔係同你想表達/諗嘅/想法一樣？

如果你有睇張圖 2047500
係有巴打估過到2047可能得返500萬人

快撚啲清算班黑警
係啊 mon緊po個班

但你唔係話佢比人控制左？

係咪根本香園圍同蓄洪池已經用左好耐，不過係太子站個次好多人誤入左，結果成功逃脫既就成為最近既浮屍，再加上佢地既親屬，但佢地只不過係冰山一角
好彩既係呢個冰山一角引起左大家既關注，之後就再有更多野慢慢浮面？

者係22，23年？

得喇走喇你

而封2日既原因，係因為一個解決個呢班發現左地道既人，而唔係月台上而啲手足？

送中，有證據吖！

Agger

直接完住封鎖班廢人喇
自己唔信就要迫人地唔信
我都係個句 我情願炒車
呢個都係一個可能搵到真相既機會

睇你地點樣比人撚咋On9 服撚左

不如實際d?

咪係囉佢哋越緊張越代表有野

係火生土呀
唔識真係唔好亂講
同埋點解中共屬土？香港屬火呢？

冇得救，唔怪得咁多人做騙子，太多傻9

啱呀

邊度嚟㗎 有靈車
個車牌仲要funeral

Gay巴 呢d地方咁危險 我地可以點去又安全返黎？

D地方去到都入唔到去？ 咁點查？

入到去遇到武裝部隊又變埋浮屍

咁可以點？

成功逃脫即係點
我當有一半人成功逃脫
根據你嘅思路即係成功逃脫就死左？
再加埋佢地啲親屬
即係被自殺仲陸續有嚟？

啫係我地不斷抗爭？
我地可唔可以做多啲，例如搵方法破中共佈係香港啲法陣啊，破緊幾個都好啊

Google大神

Sorry我再參詳下

男 小肥 睇連燈（尻估）

想知可以點查

不推文回覆thx

如果真係比太子 100 個手足發現咗呢個秘密，咁就真係個天都睇唔過睇呢班衰人 ，平時收埋收埋瞞住香港人做咁多陰質嘢

[借ac]我係報夢巴

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方

綜合9估：
97年話50年不變 又點會係真
14年6月話要發展新界東北
由嗰陣中央開始秘密籌劃用北區白虎山香園圍處理嚴重政治犯/處理滅口手尾/送中
直至今年反送中就可以充分運用
唔到警務處處長話事去處理 而係中央去插手
目標係2047年前清算晒嗰200萬人

太子蓄洪池處理831太子站嘅手足 包括行咗落路軌嗰100個手足 有路軌/隧道直通去香園圍 （或者路軌手足意外發現）
新屋嶺-香園水道-白虎山 相通
新屋嶺係得港狗 其餘野大陸狗做
蓮塘口岸將手足送中 gta個地圖仔似蓮塘路

陰謀：
滅口？酷刑房？一直都送緊中？
有疑問：
如果香港都有地方滅口 點解仲要送中？藏屍點解唔滅屍？

我喺隔離水塘(5)post都有講過 求gay巴覆

浸會醫院後面停車塲

仲傾。。 基本立論表面證據已經夠曬
都係嗰句如果你信gay巴
快啲組織一個小組整部機出嚟
要有攝錄功能。 識得原路出發同返回。 藍牙遙控制。

Gay巴講左普通人冇辦法去嗰度係需要我哋自己諗辦法去解決
解決方法都係機械人航拍機之類嘅啫
真係有心嘅好快啲開始搞
好過你哋咁樣喺度不停討論討論， 自己驚完又冇結果

利申 半信半疑 當小說睇

不推文回覆thx 廢事有班傻鳩入黎

屌 連登仔真係好撚癡線

船到橋頭自然直
時間到咗，自然就會有方法

Gay巴係咪仲有手足仲在生困左係呢d地方？ 有機會佢地會逃出黎披露真相？

男 高

我係諗佢地啲親屬如果揾佢地就會成為香園圍既一份子
而係得個到未死既都一定受曬傷，有內傷或者中毒個d？
而逃脱就得水路，所以就係浮屍？

我呢？

香園圍今年先起好
我估gay巴提出係因為政府都明白個地方新好多人唔知
更加唔會知有個咁大既蓄洪池

我呢？
利申：半信半疑 一定唔係狗

Agree
根本就係 以前我都唔信 經歷左啲野我就知係真
就連dr. Strange 套戲都係表達緊真實既野

但如果只有水路走得
15歲個女仔水性好⋯⋯咁又咩一回事

我呢我呢

估下我咩職業
Sorry 如果你覺得濫用就唔好了

政權屬火

我呢

用航拍機？？btw 不推文回覆thx

代佢班信徒講:
收皮啦mon po狗明明190扮175

但呢條友明顯作撞，佢話唔講咁多，但一直覆你地岩唔岩

即係年底有大轉機

下年新年就到黑警

如果係”一年有幾多人失蹤”呢個方向諗
即係有d野一直都進行緊？！
個池會唔會唔止係放屍咁簡單？
入面可能有”活動”一直進行，而需要送好多人去？

奉xxx你點知佢190？你識佢？

重點去返件事先好嗎
基巴真有料既你到時慢慢玩都得

Sorry gay巴
我每次睇你既post都好頭痛
係咪唔應該再睇

咪話過呢單嘢只係一個觸發點

認同
所以先話係會引起ww3

航拍機諗得過
20 30分鐘電夠用 但應該會俾狗干擾
同埋拍完片唔知仲有冇命upload

因為d屍體要慢慢被自殺 所以仲有大量屍體係

香園圍!
白虎山!
蓄洪池!

你地唔好用哂gay巴啲法力啦

代佢班信徒講:
gay巴話左佢係高
你唔信咪出去囉

我們估中佢先可以答，不能自已講太多

咁我又唔明 每個人都應該有份工
包括佢地啲親屬
咁咁多間唔同嘅公司無啦啦冇左個員工咁耐唔會講啲咩？

不推文呀

基巴無講藏屍體點，但會幫真相浮現

下年寅月 即是過年果段時間

算啦，你地加油，不過你地一直唔用不推文，我就會一直插9你地

我覺得係新屋嶺開始比人懷疑 班狗先轉地點去香園圍
至於送中我覺得係因為近日發現太多浮屍/跳樓
政府送中去解決呢個問題

Sorry gay巴得閒先答

我明你講咩

其實你呢啲人到底咩心態
唔信咪躝囉 又要一邊唔信又要一邊追po追到嚟呢到
係咪想話畀人知自己好撚醒好有批判性思考

屌你地 不推文啊

追咗幾個po 有印象有手足用航拍機去到某個位話干擾得太勁 去唔到

其實外國勢力根本唔會幫香港
佢哋係想藉題發揮搞大陸
所以之前有人問我香港會唔會贏
我只可以答佢，共產黨會輸

可能美國有既資料就係呢個？

不推文啊 明未？

可唔可以感應下我

網絡世界個個都有鳩
明明係常識嚟

題外話 想問下gay巴辟谷係唔係真係有助修練

高個個又係你？矮個個又係你？

討論返得唔得 唔想知你地身高體重

當小說睇好過有班人唔信就屌人迷信

你唔好理我啦

即係gay巴講中咗？

即係要犧牲香港嚟換中共滅亡？

如果你喺屋企睇,你屋企應該唔係好乾淨

吓唔想畀支共拉埋陪葬喎

屌你不推文

屌你 不推文

網吧

吓你咁樣我會好懷疑成個Post

快了快了

屌你啦

Gay巴感唔感應到我幾時生日？

Gay巴可唔可以感應下我做邊行 男女 幾高

我唔係懷疑gay巴
我指既頭痛係能量，
Gay巴應該知我講乜

醒目

gay 巴 可唔可以講多少少

話你on9驚你嬲 信就係信徒
請問你屋企人清明重陽有無燒衣？
佢地係咪迷信？
世界上有幾多野科學解釋得晒？
你覺得假 唔想睇咪走 講咩廢話？

你係咪盲撚？ 仲推？

仲推？

基巴基巴求感應

我都明明地

Morgana: We are the sum of our mistake

有道士講過係2022年

Gay巴 上個post我問過蛇陣 可唔可以講多d

不如暫時處理左香園圍先喇 好嗎？

我睇到(5)都開始懷疑果位絲係popo/國安

因為佢好在意gay巴係白警定法科。如果係法科佢冇興趣

我想話一有人有小小問題
就屌人出去啦 唔好唔好睇 走啦mon po 狗個班係信徒

推你老母文

明

你條撚樣

大家要小心唔好掛住呢樣野咩都唔做！

聽日見

聽港p牌好似推唔到？btw你好撚煩

感應一下我係邊啦撚樣

其實呢啲都算另類行動po
上到熱門信嘅咪幫手討論 唔信嘅咪出去推返其他po囉
我啱先出去熱門都見到個lol世界賽po 不如你搞鳩嗰個算啦

sorry

好，呢位巴打就岩聽，再見到就做野

其實係咪呢D ??? 又近新屋嶺...

我只可以答你,絕對有外星人

法力唔會無哂 但用法力都要精神架
有天眼就可以睇到你地啦
一堆白痴係咁問 開天眼睇唔使精神吖

屌你真係咬住唔放

冇料扮四條

基巴 想支持吓你
有無得你贈吓我課金
只想支持吓你！

Gay巴，我尋晚睇完個po訓
訓下醒下，每次醒都感覺到有詞語/訊息
其中只記得有水路，有無關係
以為訓左幾個鐘，原來一個鐘都無
5點左右起身好精神，繃緊果種，訓唔返咪再追下po
之後個人精神層面上好怪，好唔舒服，個人又唔係好郁到
係咪我自己諗太多昨

thx....我都覺...
仲有 據說近排好多風水/占卜師都停工唔接新Job
唔知係咪同呢件事有關？

你要明白,天機不可洩漏係真嘅
時機成熟嘅時候我會講多啲

拉

送中係留活口咁送？
有新聞報嘅係中共突登嚇我地？定手足同狗喺入面打過而走咗出黎 又比狗捉返所以滅口？
但有個風險係會令我地想搵個真相

Block 9 你先

push

感應我啊垃圾 神棍

完全block喇見一個封一個算 唔會再答佢地

Sorry 我未追晒post 不過見到你哋話hk01篇野update過 我即刻google睇睇仲有無留底
入下面呢個網址係google 嘅cache
仲有2017version 你哋要對內文可以入去睇

個cache唔知會幾時無咗的 server野我都唔係好熟 不過我都已經cap晒screen

國安

gay巴又轉左人了

放心啦死國安，過一知你就知

佢真係好煩

想問下gay巴，呢位手足係咪已仙遊？
我每次望到呢張相，都覺得佢已不在

希望手足去到一個真正自由嘅世界🙏🏻來生福祿壽全

唔該晒

我覺得唔係活口 可能我講得唔好

算啦，上唔到熱門嫁啦，佢慢慢會冇癮，自動消失

我雖然冇錢 但係唔洗了

Sor幫你推撚左

快啲感應我係邊 做緊咩 還你清白

咁樣係好事

我認真 我可以支持吓
雖然我都係窮小c

p牌都推唔到post
如果可以 我好想跟gay巴學野

正垃圾神棍

理解巴打

留名
成晩冇瞓又返工又返學
gay巴個post未追(5)定(6)都未追

有冇巴絲可以整合下gay巴確認過既資訊？

快撚啲感應我係邊做緊咩啊

If I tell you what happen,
It won’t happen

黃大仙加車大元帥

追西，佢係報夢巴個post自己加鹽加醋，跟住自己開post引9你地

國土錬成陣

而會引得起WW3既應該唔單單殺左人咁簡單呀？
要外國都爆既應該好撚大單

2嗰點蹺絲有講 係真狗 四隻狗嘅 唔係人
5嗰點gay巴唔係話自己係國安 係話對家係國安

( Show Blocked User - 係男人就頂硬上 )完全封鎖

點解嘅 我都係咁
瞓得幾粒鐘就醒 個人又係好繃緊但好精神

Gay巴可唔可以收我為徒
想學好耐
可唔可以感應下我有冇天份

...

咩好事
對我個人會唔會有負面形響？

前幾日被momo嚇親，朝早6點訓返果陣個腦見到
嚇撚死

利申：知道能量野但自己無練

希望gay 巴可以幫忙感覺一下
呢個手足好似無曬消息咁
Thank you

呢條垃圾神棍
我係邊都感應唔到

開時事台又會畀人屌

想知+1

我寧願50萬人去鏟個真相出嚟好過on99遊行集會

冇影響，好事泥

窮c都想支持你就知有心
贈吓我點樣好d囉
真心想支持je擔心基巴

國安同志 食飽飯上嚟打嘴砲做運動？

喂.....入正題先啦.....
咪再講門派拜師之類

如果香港人係咁叻嘅
場運動就唔使玩成五個月，死甘多人
一早贏咗啦

Gay巴 可唔可以答下我呢個問題
我想知831果百幾人係全部死晒定係仲在生
另外蓄洪池其實會唔會係殻嚟
實質上係用作中共其他用途架
我嘅方向岩唔岩

基巴 其實係咪連你都唔知個真相 所以先要我地推測？

你支唔支持行動

唔啱聽就話人國安
手足用腦諗下先啦

之前你哈哈果個占卜
下次更大規模
係唔係今次事件既延伸

專注返嗰3個地方同埋張圖啦

之前有人講中共屬火喎

見面先贈到你

佢應該唔會做咁多野撚鳩我地掛

基巴基巴 知唔知道我係男定女？ 高定矮？

基巴可唔可以幫我性交轉運

睇你個名都知你肥毒啦

咁我點課金你巴打

你咩心態?
gta你都唔信?
你係國安!

Gay巴感唔感應到我宜家坐左係邊間餐廳？
利申：好想你中

我預言到個真相，但五可以講

Gay巴可唔可以答呢個

絕對支持，但係老實講，用處不大

冇玩過gta 一副圖代表啲咩
唔好再答我：天機不可

你預言係咪中撚硬先
非串咀

係咪好似dr. Strange咁唔可以同tony講佢要啪手指？

點解唔可以講？

幾萬份之一機會會贏呢場仗？

如果我地呢刻所有人都唔理你 會點

香港入面一間但唔可以講詳細啲

男 175以上

Gay巴，可唔可以感應下我

係呀，真係好想知道
唔該gay巴🙏🏻🙏🏻

收皮啦 你冇由琴晚開始追po
你知碌撚

唔知..

不推文

我琴晚睇撚咗啦 懵撚
Good night Sir

基巴你好啊可唔可以估下我做緊咩職業？

Gay 巴

其實你哋唔好咁黐線
識法術唔代表可以感應到其他人係咩人同埋做緊咩
見到面先得㗎
真係當我係神咩痴線

唔好理！又係想要Account 個人資料

基巴比你感應下
我男定女 單身定拍緊拖

收皮啦國安

勁到咁就唔係人啦

你可唔可以講下期六合彩number俾我知

新屋嶺打死人+其他狗署+831既死人數量太多
被自殺唔哂 安排佢地送中
而存放手足既位置就係香園圍蓄洪池
透過白虎山班大陸狗將手足送中（仲有虐待
當中有啲人走得甩無被送到中
但都逃唔過中共法眼 係香港被殺左/真係不幸逃亡中死亡
我地依家要做既係留意呢3個地方？
我講既有無錯？
如果無錯 我地需要做既係咩？
繼續估？實際去下？留意消息？靠無人機影低？搵卧底？

sor 見到有人反法術屌左先
屌錯左

冇計㗎喎，如果個天咁安排

神棍Post 見撚到啲人話要課金真係笑而不語
幾時開始性交轉運呀 阿蛇

我會理你

吊你係到講左分分鐘少過$40

唔啱聽就話人sir
手足用腦諗下先啦
既然你琴日都有睇你應該知嗰條友咩事啦

坐冷氣房？

即係香港都會傷

兩日帶手足兜咗咁耐花園 講啲又唔講啲

可唔可以講返主題 唔好問無謂野啦

係咪韓義士有d咩秘密係唔講得架？
我地真係好想知佢生定死
你做下好心幫下大家，好多朋友都好想知道
有勞gay 巴大師傅🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Yes sir ：天機不可

你好得意

傾下計姐

可唔可以估下我碌鳩幾長

唔好覆佢地喇🙈🙈

玄學=/=魔法/法術

講返嗰5個地點

重要係香園圍 白虎山 蓄洪池呀

其實你已經預知左我地唔會唔理你？

我同你諗法差唔多

基大巴 係咪要借力打力
揭發嘅唔係我哋

屌睇到起雞皮
巴打淨係話中共輸 冇講香港贏
姐係香港會變成Syria iraq呢d咁
推翻左政權 但變成廢墟 一係死/等死 一係移民/refugee?

我話如果姐

夠皮
如果繼續討論我係男係女呢類問題
咁就唔好撚開3

代po

想請教gay巴同其他巴絲，蓄洪池同附近可能不可告人嘅佈局(陣勢,用途或者可能出現嘅結界)係起口岸前就已經定係因為發展香園圍口岸先出現?

雖然表面上港共一定係要起d 白象工程比大陸cap水，同要慢慢中港融合一定越起越多口岸，但無論深圳同香港兩邊環境我都唔覺得有咁大需要同迫切喺個咁嘅地方起個咁規模嘅口岸。 其實係咪因為口岸邊境附近一定會變高度保安設防，所以要呢度起咁大個口岸同時就可以合理化掩飾一d大家猜測可能不可告人嘅嘢，同埋會唔會口岸建設同連接嘅公路隧道其實都可能都係影響一d 事甚至影響香港陣勢嘅一部份? 琴晚gay巴提到鶴藪燒烤場附近對下就係龍山隧道? 除左用途上，風水陣勢會唔會都有關係?

咩都唔識純粹想多個諗法大家討論，巴打方便就講兩句啦。 希望真相早日浮面

最撚多疑點就係你咁多疑點

師兄， 大家有同樣既敵人 ，不如態度好少少?

支持不推文，可能比更多行動post上熱門

btw唔好問咩職業，咩人脈，啦

如果我地所有人最後推測唔到 咁姐係真相浮現唔到啦
咁到時你會唔會主動講番出黎？ 反正都已經唔影響個結局
同埋我地既時限仲有幾耐

基巴 想問我下次黎m係幾多號

你班仆街咪撚再叫人估男女職業

基巴 點解我一睇有關嘅post 就暈到Hihi
好弱

借朋友ac上嚟
Gay巴 琴晚追po追到4點幾
想share蘋果個單無下文既路軌新聞上ig
打字打到一半房門突然嘭嘭嘭響
我即刻講句唔打啦同退出app
就完全停咗無聲
關唔關事，佢哋係咪唔想比更加多人知
我而家好淆

睇下呢幾日黑警會唔會鬆手左就知可能有野

今人已經無人被拉

夠皮
繼續再討論係男係女就唔好撚開3

［突發］已有前線黑警聯絡大J

基巴點睇 接近真相？

可唔可以估下我今日放左幾多個屁先

一句講哂啦香港人，你地敢唔敢面對黑暗，寧願50萬人去鏟個真相出嚟定on99遊行集會

叫gay巴比啲貼士啦 個個都Google

大師，佢依家係生定死呀？
呢個人好似好耐無消息
我地好多人都想知道
可唔可以做下好心，幫忙感應下，佢係咪已經仙遊？
Thank you 🙏🏻

點解？

唔使諗咁多啦，總之個天有佢嘅安排

：天機不可

答下我啦

關，不過唔使驚，勇敢面對就一定冇事

summary

三個地點

最大機會係下水道，蓄水池

懷疑大量人/被藏, 並被運送來往三個地點、甚至送中

醒目喎

Gay巴可否覆

你有份問

佢哋係咩？

Maybe

Sorry我唔想講..

50萬人入去 popo 出解放軍出 知道咩事了

舊歷十二月前係咪有大件事發生？
但會係過年果陣有少少轉機？
之前睇live有個師傅算的

韓寶生

個天安排你去提示我地 定你安排你自己先

所以唔再問
忽然發覺our focus

gay巴咁勁 梗係佢安排個天啦

點會有50萬 5萬都無

gay 巴唔好再覆d 男男女女既問題啦我地集中討論翻件事啦

佢哋靠嚇嘅啫

天

因果會幫我地良知善良一方

美國共和黨領袖之一Ted Cruz 係香港
如果比哩類資料 引佢注意
有冇得諗

咁姐係結局係我地會搵到啦 咁姐係琴日破陣係命中注定 你點解咁感嘆

其實我好好奇你係咩人，你係咪本身都識少少法科嘢

我醒起發夢巴個夢有個白衫男人
而個個白衫男人亦出現係第一個Post既GTA圖入面

是否提示

冇，我怪我自己啫

傻啦，係之前海關無white list 炸, 而家海關都講有一d 車佢地係唔俾查，你覺得仲會有呢d 情況？

明白

其實你唔信 唔睇就得
做咩浪費咁多時間追擊人
你唔覺得你自己好奇怪咩

有一個人like，係咪gay巴

會唔會係活摘器官
前線同年輕ge 器官好多都好fit

平時用途係送中或器官買賣?

P牌正負評唔到

我冇得like

未死，不過現在處於極度痛苦
利申： 9估

做野先，轉頭再覆大家

唔該曬大師

感唔感應到我係男定女
高矮肥瘦
而加返緊咩工

基巴 如果有一日煲底相見
可唔可以先再感應大家
暈左一日好驚 但我信

其實唔難 再講唔一定第二朝
一日時間
有啲家屬可能自己去報失蹤然後GG

巴打你估下我工作環境係點 大約就得, 估唔到都無所謂,對你黎講太難

佢講過係冇咗條靚嘅起跑線

唔洗怪你自己既 你係呢方面專家就自然明大家都係洪流入面既魚 無論點游都離唔開條河 最終都會去到下游

推呢個

既然gay巴話外國勢力根本冇用，我地嘅行動作用又唔大，咁真正令年底有轉機嘅係咩？？？

各有各角色 佢推我哋 我地推其他人

一層一層

露出狐狸尾巴了
咪姐係性交轉運個類 有乜分別

估咩撚丫 唔好off focus啦

點知真偽

你又推

有冇人可以教基巴點向admin申請5001
因為佢係新手可能唔識整
如果有開好多個post又會畀人話阻住熱門

我get到嘅係外國勢力唔係冇用
只係唔係真係幫我哋
不過大家都心照啦
佢哋只係當我哋係子彈
但可以殺到敵人 互相利用吓又何樂而不為?

年底係..人權法?

［突發］已有前線黑警聯絡大J

係咪頭先好嘈個隻狗，基巴話一陣你就知

有冇可能喺下次呢幾個地方運人/屍嗰陣截到佢哋

另外831百幾個路軌手足下落不明可以煲一煲？

蝴蝶谷果邊係咪可以入去蓄水池

上年有搞過活動去過

果邊好近旺角狗屋、警賊遊樂會

太子站有人係路軌逃走 事後無生還者提及過個過程 忽發奇想 有人推斷太子可以連接到其他地方，有無人諗起太子地鐵傳說？來來回回好似搭好耐都去唔到下一個站？關唔關事？

有係咪有個行山手足仲未落山好似撞左邪???有冇新post

香園圍有堆填區唔用，要送去蓄洪池

得核武 先會引發WW3

其實唔信咪唔好入黎囉
入黎又要屌人好撚煩

孫悟空呀

唔想相信
但唔出奇

試過有朋友拎銀仔玩
好中

身有屎

但我唔想好多人死

我都係同一諗法
根本講咩殺人/人道野
全部都唔會去到ww3
要去到核武level先會
（有重要人死例外）

做乜鳩

10月16日會唔會有事發生

咁姐係2047得返500萬人 同WW3
都係因為核武

有冇ching諗過
如果831手足係太子唔係行左去荔枝角
係行錯左入大坑東下面個蓄洪池。。

要引發WW3應該要涉及國家機密 國家安全
目前黎講 中共偷偷研究美軍軍事裝備
明居正已指出中國要透過香港接觸一些「敏感科技」
可能係偷取軍事技術
唔通真係偷電話零件咩

會唔會捉左呢啲後生仔做實驗
生化人？
喪屍？

核武吖

你又知道乜野

屌你唔通複製人？

北韓咁快有核武
香港關唔關事

想知

點解你地訓咁少？
係咪有啲力量令你地唔使好似常人咁休息？

唔好浪費gay 巴的力啦
好無聊丫你地

咁兩樣嘢可以同步進行嘅
唔會因為睇咗呢個post聽日唔出去遊行㗎

Gay巴意思係我地要留意下呢幾個地方，但好似無講一定要衝入去窩？
會唔會因為未發生，而家入去未有野睇？

咁我呢gay巴
我男定女
肥定瘦

咪鬼理佢地，明顯係敵人玩on 9 想洗走對話同消息

想問大師點解你會選擇喺呢個時候出黎？
係因為憐憫嗰位小妹妹定係有感召？

遊樂會裝修

我覺得需要器官既機會大過實驗
一個腎一個肝都值幾十萬
仲要係年青既器官
上面污染咁犀利
大把人排住隊等換

明白，唔該

咪撚再問無聊問題呀屌你

上面有人咁估

其實預左既 只不過聽到個下感覺會好差

屌我琴晚到今朝都係 仲有平時睇咁耐電話同夜訓都唔會話頭痛 下晝去街返黎先冇頭痛

我估gay 巴唔知
卜到未必知埋渠務野 咁推論錯

活擇器官
人體實驗
新疆翻版

一定係同活人/人體有關

發現

第14頁有幅圖

再睇番GOOGLE MAP

再GOOGLE資料

利申：本人生性樂觀，不會自殺

差D追唔切，但mark返地理位置俾大家睇睇，之前有人有講過D位置但好似有D人唔明。。。其實真係好近。。。
大坑東遊樂場/ 蓄洪池（藍色位）
POPO遊樂會（紫色位）
** 上面呢兩度中間只係有個鐵絲網隔開
POPO屋（紅色位）
太子站（=POPO屋位）
地圖最上石硤尾站

Gay巴忍唔住講粗口了

正常的 唔洗驚

叫埋記者

唔好再問呀

我係到諗我應唔應該信
正常人讀過書, 讀過下phy chem bio
都一定會信科學
但我又係到諗
千幾年前D人話地球係圓,比人話係痴線, steve jobs話電話會細過手掌都被人當痴線
咁我應唔應該信你好?
我自己係信有外星人
我信呢個世界係虛擬既, 我信美國科技係外星人比既
但唔知點解呢個時候我又好難信你.....
你明唔明?
我又讀過中史, 我明白歷史係不斷盾環, 極權必定會被推翻
但原諒我真係好難信
我琴晚開始追po
你記得我應該會記得我

觀塘線穿過popo遊樂會地底

Gay巴a幾？

第一可能，寅卯嘅意思 年份黎睇係22/23年

第二可能，月份嘅話就係出年嘅農曆一/二月 （最希望係咁）

第三就係關於時辰，寅時同卯時，即係凌晨3至5，5至7點，有黎明嘅意思

最後一個可能，寅卯亦都有虎兔相逢嘅意思，咁老虎同兔仔相遇會點 大家都明啦，至於虎係指邊個，兔又係指邊個，真唔知

呢排咁多人講緊 屋企啲水有怪味 而個燒烤場又係水塘個邊 唔知關唔關事？

Gay巴 想問平時有咩野可以護下身 以防被其他能量影響（因為小弟比較細膽）
有冇啲溫和d既？例如佩飾或者平安符？

黑警受制裁嘅時機，不遠了

每個人會有唔同嘅答案

剛剛又拉了

你明唔明
美國係想搞中共
只要中共死就乜都得
香港留到就留, 留唔到就算, 目標永遠都係中共
所以香港可能冇了

Gay巴
點解全國咁大
係要揀香港呢個地方同香港人去做啲唔見很光既野？

想請問你呢個係咪神通嘅一種 之前返工識個同事佢學佛提過 如果持咒修行(念經)多嘅話係有機會有神通(天眼通)

我都覺得自己痴撚線 不過係咁冇力感嘅情況下我依賴嘅得返信仰

睇唔明係咪姐係冇天份

可能意思係講得返500萬真香港人，而唔係死到得返500萬人，明唔明，我唔識講

有冇睇詭探 全部都拜太上老君嫁啦

唔信唔緊要，我亦都冇強迫過大家信
每個人嘅覺悟唔同

五毛，善用起底功能

唔可能……

無扑死人果種捉人 大量速狗出黎...金鐘果日有d昏迷左可能都....

溫和d的話
普通一塊玉都可以幫到你平安

都係要等大家破到案

唔該哂 有冇話點分真假？會唔會買到假野或者流流地既就冇效？

基巴
前幾日有人話有私家車捉女仔上車
關唔關事？
我因為依件事驚到買防狼器 個人心緒不寧 sorry我勁細膽

google可以搵到

塊玊攞嚟做咩擋小鬼？

關事，出街一定要小心，最好夜晚就唔好單獨出街

擋災

唔知點解我好信你
同埋琴晚追你啲po 臨訓個心乸住咁 極不安嘅感覺

我相信好多好多人都有你呢種感覺，包括我

會唔會係2023 年？虎下個生肖係兔，因為我正正係本應兔年但農曆新年前出世所以當虎

Gay巴10月16日會唔會有事發生

防狼器 其實無咩用 淨係得大聲

諗起啲咩

請問係咪同人體實驗/器官有關?

呢個po引到咁多狗同國安上黎
就知真係有可信性
最希望真係如gay巴所言
年尾開始有轉機
最後中共會亡

我呢兩晚都係咁睇你嘅post
之後一路睇就一路起雞皮...
有種越睇越想喊嘅感覺

未試過會咁

睇完個人會好支力

我真係好暈… 但係又想睇

呢個世界係虛擬既
外星人一直操縱緊我地
操縱我地思想
目的唔想我地知有外星人存在
地球係圓都係假既
而所謂個天有安排
其實就係人根本唔夠外星人鬥
外星人安排好既
人就冇得反抗
gay巴
岩唔岩

但港人唔會贏究竟之後會發生咩事

中咗啲乜

唔可以答你，sorry

5大地方

1）白虎山警方行動基地
2）蓮塘
3）新屋嶺
4）蓄洪池
5）香園圍

可能係美國反咬我地...

I mean佢講既神巴

八字嚟講嘅話 立春嗰日先係新一年 即係寅月

仲要係相通

咁樣好正常，冇事嘅放心

我只係知佢個邊出少少大廟海灣有個工程，需要填海，上個月頭經過仲進行緊，好多污水。
我覺得未必太關事，但Post左出黎先

gay 巴 做愛關唔關事? 係咪會少咗陽氣?

有眼力

你成日做？

今日01熱話直接有個post講蓄洪池

Gay巴 咁林奠會點

南極有咩特別, 冇人可以去到?
係咪因為地球根本唔係圓?

no

核武好似一直有la
定係做緊 幅射改造人實驗

邊個衰人賤人負皮我

做愛唔會

關事，但不重要

收皮啦估乜撚野職業 男女 高矮肥瘦呀？
自己去占卜啦

Gay巴你會唔會鼓勵大家移民？

係咪個到係外星人出入口

基巴 我想問下普通人可唔可以係呢件事上面幫到手？
例如推理下幅gta圖表達緊d咩 定係要有感應既人會估到？

有車嗰張邊度搵出黎

唔啱聽都要講句，唔鼓勵，生於香港，死於香港

當然可以，其實你哋依家已經一直幫緊手

瞬間轉移送你中

如果睇完無頭暈係咪connect 唔到你地個channel , 幫唔到手?

個肥佬 一撚樣咁濟

成埋P牌係咁唔信挑機

中唔中？

我地普通人除咗討論之外可以做到啲咩？

呢個係四人小隊？國安？

呢句好warm

btw 係咪要死更加多人 先會令真相浮面..

Gay巴，我想知蓄洪池係咪做緊人體實驗？
關於基因或者過量核輻射對活人嘅影響等等類似嘅野？
又或者係器官交易場所
如果唔係我真係諗唔到要咁多年輕人黎做乜野

??

就轉新工 份新工位置夜晚都幾偏僻 咁點算
Again, Sorry for 勁細膽

借Ac覆
我記得睇過一個人口販賣既報告
話香港係最大既中轉站
係咪會爆呢單野所以會大亂
香港失蹤率係咪關強制器官移植販賣事

#249

嘻嘻

Gay巴
你呢d叫係咩法術

可能係死傷慘重果隻

有好多人提到近排啲水有怪味
由其係住北面果邊好多

叫你條仔接你收工啦

但如果絲打係對家既人，咁做有咩好處

其實係咪等於我地愈多人幫手 呢個真相會愈快呈現出黎 即係好似15歲妹妹咁樣意外浮左上黎 係因為我地力量太強大而令到呢個觸發點提早發生？

轉頭搵人開定新post
Gay巴開左一個今日開唔到了

但有疑問，假設係同一批人，點解明明尋日影咗上山小隊相，今日都仲咁揚咁樣做呢啲會暴露身份嘅工作

....冇仔
基巴你咁我嬲9

係咪得我咁悲觀放大咗“死於香港”呢句？

Gay巴，我有冇男朋友？

想知真相既代價係幾大

Btw基巴辛苦了 明白天機不可洩漏既

大陸TG有毒係咪會搞到人會早D身體出事?

定係 新疆2.0

已block 垃圾

所以會有一批成日發夢既人會早D.....

等到2022年真係頂唔順

咁個絲打究竟係同路人定對家

目的要你令你哋驚，唔好再查落去。。
所以我哋偏偏就要查落去

你地講個池有事，另一邊我地班水族撚都發現近來香港啲港山左事，會一換即死魚....

gay bar 我有冇男朋友? (可唔答,你做正經野先)

有冇宗教信仰？

直入大陸

唔好諗多咗。。

Gay巴知唔知今年年頭tvb有個好詭異嘅蘋果廣告同今次運動有冇關係？

有豬嘴，冇事嘅

我覺得，佢番到黎連字都唔識打。
唔似同一個人。

秘密地道 直通大陸

一睇張相好頭痛

咁即係依家好多跳樓跳海
做到咁出面
其實係轉移緊呢個背後既大事？

其實係五人，山上張相一人揸機，一肥兩瘦仲有一個冇入鏡但有用電筒
同今日浸會醫院圖五條友數目一樣

有冇link？

個肥佬真係自暴其短

但覺得如果唔係堅持一路有行動，我哋又未必行到今時今日

Gay巴 呢五個即係法科果類？

[url]

一睇張相就周身唔聚財好不安，唔可以望多過3秒

浸會醫院嗰張間條衫個呀叔好撚大陸佬風格

我建議搵人教基巴向admin 開5001 就快爆

我明你

gay ba 今日睇到隔離post講香港地下黨
唔知關唔關事？

btw 如果呢件事真係被人揭發左
會唔會牽涉全中國/其他國家

我都係...

會唔會水源落毒……
沙士都咁放落黎啦
新疆教育營係食物同水加絕育同精神藥物

唔太有
屋企有神枱好似係觀音 我媽年年都有幫我問廟
但我由細就讀天主教學校
只不過我個人都幾迷信 又細膽所以好敏感會疑神疑鬼嚇自己

gay巴
蓄洪池基地係咪同人體實驗有關?

我就咁睇張相佢哋應該唔識法科野

Btw, 基巴你精神點 洗唔洗休息下～

條片睇到我好唔舒服。。

我都奇怪，睇住手足爆
成條遊行路線都冇狗

Gay巴

關事，會其他國家

No aqua/watson水穩唔穩陣？

俄羅斯

Bonaqua

細心

咁叫你媽幫你求返個平安符啦，好好多㗎

無可奉告

我一直都好精神

絲打有無浮過面？

望住白色點，feel唔feel到有人望住你..?

呢樣真係唔知

Gay巴 我真係想知蓄洪池有無進行緊人體實驗

btw我由細到大人緣都好差，有無辦法助下運

係有污糟嘢定係你feel到關中共事？

屌你老母

作為冇接觸過但我相信呢啲嘅絲打 我乜都唔識 想問係咪外面買到嘅玉都得？

我岩岩去開舖嗰陣冇頭痛 不過返到屋企睇呢個po又開始黎料仲有琴晚夢到 唔知話乜乜蛇型建築 我聽過香港有嘅 之後我就又醒又訓下勁頭痛

總之大家要救人，唔好被捕

乜撚野

明白
失蹤人囗->蓄洪池->人體實驗/送中/器官/不人道對待
831太子義士誤進秘道
其餘自行理解

個肥佬似

我唔想透露我太多嘅嘢，總之我同正常人嘅生活唔同

有無人可以解釋俾我聽 呢個post係做緊乜鳩？

收到謝謝

gay巴係咪識出體去睇野
btw我覺得嗰到都係人體實驗室

畀你上一頁用架

最重要心無雜念，心地善良
人緣唔會差得去邊
你唔好一味喺度諗自己人緣差，慢慢慢慢會變好
信我

law of attraction

有冇可能gta圖9750係車牌？

Gay巴係會打機

如果真係要做人體實驗
點解揀香港做
大陸大把地方啦

放心冇事，正常的，你係一個聰明人先會咁

我唔覺唔單止係打人殺人
咩政權都會做
雖然仆街
應該係要年輕人器官 或 血之類

年紀大被消失既人比較少 因為器官問題?

巴打我條命點

關唔關事？

基巴我feel到自己好似唔係幾得，可能運濟，係咪我錯覺？

追晒po，我信你
希望真係會變好

我都想做聰明人 而家淨係追post咩頭緒都冇

睇完真係認為中共好多陰謀 原來咁早已經。。。對家mon po狗我好撚憎你地呀 祝中共早日滅黨滅埋你地

完全冇感覺但係香園圍應該多左好多狗車出入

夢見一組數字係代表啲咩?

係喎 哈哈

gay巴我越睇越迷 無反應
係咪我唔夠聰明？

lol睇左咁耐post乜都feel唔到

見到面先話到俾你知

之前一直好留意韓義士
佢係網上面有2張相個表情都令我好深刻....
雖然都覺得佢係凶多吉少
但聽到gay巴你咁回覆我喊左出黎
希望手足可以早日投胎唔洗再受苦

可唔可以盡量講畀我聽feel到啲咩

之前喺外國讀書個professor有講過 睇到顏色好似叫synesthesia 讀art好有著數

其實
從來冇所謂預言
所謂預言, 係有心人故意造出黎
特朗普當選, 911, 奧巴馬做總統, 看似有預言呢D事會中
但其實就係有心人造出黎
外星人

我除左心跳少少快
個人少少震
唔太敢沖涼
都冇乜事

好多電話account 可能都係俾人用左解鎖左 一直用緊

唔係剩係香港呢

我直覺中聯辦同香港警察先係黑手
未必可能係北京

如果要人體實驗點解唔係新疆?
你可以話香港人血統夠chinese
uyghur 係外族

你個名笑死我

Gay巴打其實你係咪未來人?

可以絲打已經.....

其實我又覺得中國不嬲都肯定有人體實驗啦
係香港有 都好似唔出奇？

唔好喺度講咩數字
對家啲法師睇到可能會搞到你

一個人既思想會影響佢磁場 從而影響到佢個人既遭遇同身邊既野
呢句話講既有冇錯

我都係 睇睇下就好想訓

因為香港係最少人懷疑會進行呢樣野既地方

而且，大陸無海。如果屍體一定要經過海黎毀屍滅跡，香港係首選。

同意！

Gay巴，我係自己屋企睇到某一啲相、某一啲post或者去到一啲鋪頭就會個人好頭痛好似抖唔到氣咁，係咪自己問題

Gay打哈哈，好似好諷刺咁樣

今日返工追po已經成個人好唔舒服好想嘔，個人開始眼瞓
Feel到有人好似望住我
有時會出去夢遊、但心底叫我唔好再出，再出會出事。
以前都會feel到靈界會作嘔 但今次更強
唔知點講 成個人好唔舒服

追post追到個人好撚錯
唔止 個人好攰 又頭痛
好似周身唔聚財

利申平時直覺算準

我睇張圖推出嚟架咋大家唔好咁認真

似有人一早預知到而家發生嘅事 想暗示出嚟

請問Gay巴，對家的法師會唔會影響到件事發展結果？

徐步高當年係咪查到相關既野

gay巴暗示16號有事

其實呢D係咩黎
如果一你同科學家傾計佢地會唔會信你

睇到個頭都赤赤地，雖然唔知關唔關琴晚訓唔太夠事，不過真係有小小唔太舒服

補充下 返返下工 眼瞓就開始斷片
年幾未試過眼瞓到斷片
利申：本身有食開安眠藥 好難瞓

我呢兩日睇完呢幾個post都有呢個感覺
同埋新屋嶺係運動升級既關鍵事件，冇理由唔去搞佢

當年未查完件案已經大洗尖咀條隧道

雖然中共建國定唔知文化大革命後話唔可以信怪力亂神
但其實最迷信就係個堆最高領導人
所以我信中共係度用人體唔知搞緊乜
唔一定係人體實驗
可能係小熊維尼想學以前中國d皇帝咁煉仙丹（我知有人一定笑我膠）

Btw 打呢段字既時候身體突然係咁搖 搖到以為地震

你好聰明呀，所以其實連登嗰個起底依家係廢㗎

同埋突然停用=出左事要清理

預言唔係真係預言
一切都係劇本黎
外星人既劇本
呢個世界係虛擬既

我發現白虎山，大坑東，跑馬地幾個蓄水池嘅點連埋接近係一條由北向南嘅直線，唔通打通左做地下運輸通道？

如果真係有，咁實驗嘅白老鼠應該係手足

本野叫the red market 有中文版但已經停左

如果黨鐵肯畀人落去做法事就可以幫到佢地。。

係 當時一有新屋嶺既新聞出左
我第一個感覺就係點解我地唔去搞新屋嶺，越遲搵到既野越少

咪即係分分鐘畜水池入面係好撚多條屍？

Gay巴呢條答唔答得

但未解到 點解要揀喺香港

要做, 大陸咁大是但搵個地方咩都做到
咩原因一定要在香港做咁高風險?

gay 巴 隔離post有個關冰廠事
屍收係冰廠？

我覺得有機

講

講起記得曾經試過搭左好耐都未到下個站 到站既時候返左原站

其實我唔明
仲有乜人體實驗仲需要做。。。

其實 應該真係地震？？？

風水陣嘅問題
會直接影響到你哋思想
所以你哋一定要堅定

成班友係到睇自身，問咩丫，有需要就去睇相睇掌搵師傅

咩Q野唔係黎幫手查同諗！

唔好再問自身點點點

大把有錢佬（特別中東地區）去中國買器官同靚妹。
吸毒飲酒玩殘自己身體再配個新器官。

風水問題？

香港嘅特點係轉口？同外國有關？

16出施政報告，有事唔出奇
好似緊急法果晚咁

我都試過！！！！

如果意志夠堅定係唔係可以抵抗到結界？
會唔會越堅定對家法科越難搞到你
定堅唔堅定都比人搞硬？

gay巴你係咪未來人?

青衣

4/9/2019

呢個答得嗎
D屍收係3個冰廠 ？

可能關風水事？
大陸都已經係香港設左咁多個陣啦
可能呢個陣係遍布全港
依家做緊呢樣唔見得光嘅野
一定要係蓄洪池搞 靠埋香港全個陣先有用
（sorry for 9up）

9up
中共輸 香港唔贏
會唔會係香港有野爆左出黎，中共終於要大滅口/清算，最後外國介入，香港冇贏，中共輸？
定係中共放棄香港，用黎做戰場？最後中共輸

要準備開新post啦～

開定
香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方（3）

你都feel到？！
即刻起哂雞皮

佢話escalation of violence and use of force lead to tragic loss of life
老美其實知道831既野...

即係個陣會令一D刻意去思考/留意既人產生不適, 令你遠離件事?

所以巴打引起一班人關注依幾個地方就係向緊對運動有用既方向

我諗緊既係 蓄洪池進行緊人體實驗，成功既就繼續做白老鼠，失敗既就送返出市區處理

可能係用活人做實驗

好深刻果日趕時間
所以好心急佢快d到
但過左成7 8分鐘都行緊
到既時候返左原站...
但唔係好記得係咩站
但肯定係油麻地-深水埗既站黎

唔通係捉左外國人黎做實驗?

大師你咁都講中。。。

想問下對家可以睇post 就搞你？

1

美國國會議程在香港人權與民主法案最快在10月16號會有結果，同時香港當日有施政報告發表

我都係 今日中午睇到好眼訓
一訓訓咗成3個鐘 但平時冇午睡習慣

Btw 好心大家唔好叫巴打睇自己野
一陣浪費咗佢嘅法力
要focus番正題啊